德國暫停遣返維吾爾族人返中国

Source:

國際新聞冇人理

歐盟左膠大國 德國 間接承認中国喺到起維吾爾集中營喎

Earlier this month, a United Nations human rights committee raised serious concerns about the treatment of Uighurs in China, saying they were seen as "enemies of the state," with hundreds of thousands being kept in facilities resembling secret internment camps.

你個高質8ch有冇人理

終於有國家治到穆斯林

痴撚線 完來德國一直送維吾爾族人去支那受死.

德國依家好撚反智 要幫既唔幫 唔洗幫既又開埋口叫班賊恐怖份子同強姦犯黎自己國家

左膠一向反智. 其實睇金主.

伊斯蘭難民同蝗無乜分別

歐洲幫返啲真正受迫害既難民仲好

維族依堆真係俾人迫害就送去中國

因為白人從來唔會理東亞人既人權

仆街支那狗依加做啲野同種族滅絕無分別
迫人齋戒月食野
仲要係食豬肉
真係屌佢老母

亞洲人真係無人權架
一樣係信伊斯蘭教
但因為喺新疆就算被逼害都無人理

我反而想問國際社會欠左膠d乜野，班仆街居然大愛到想祖國比伊斯蘭佬玩到陸沉，甚至溝淡本土文化都在所不惜

班白左唔知先天上定後天上厭惡自己係白人，硬係有種原罪想法，覺得主流就係霸權會欺壓少數，同覺得非洲、中東會搞成咁就係因為白人，但南非班白人呢？

鬧任何人種都係歧視，除咗鬧白人

不如話唔理支那定白左, 都係鐘意企高地, 偽善, 打飛機, 要做自己覺得係所謂好事.

就好似支那人鐘意玩放生咁, 亂鳩咁放生就當自己積陰德, 可以上天堂.

唔遣返呀，一齊衝去德國

左膠